呢 件 Jerry.C 謝 利 真 係 好 撚 煩 ！ 幾 時 死 ？

最近呢件柒頭成日喺facebook出現
煩到核爆！

成日賣廣告R sponsor
個樣已經gay，仲要改埋晒啲柒名

我大美人李嘉欣今日警撚告你
唔好再煩撚住晒！

邊撚個？Don't make stupid people famous.

佢真係基架wor
開頭睇美麗華廣場覺得佢幾靚仔
Follow左ig之後睇睇下就覺得麻麻

gay+煩

歎世界
歎旅遊
美麗華~旅油~

屌

屌你有聲

其實佢係咪gay? 1定0